建議以後警察拉人搜到水就話搜到「一氧化二氫」，俾班無學識藍絲打飛機

你睇下警犬最近幫哮喘藥同染髮劑改咗個咩名？
再睇下班藍絲打飛機打成點

咪同啲低等生物一般見識啦

好多警察EQ好低，叫佢地返大陸。

一氧化二氫的危險包括：

又叫做「氫氧基酸」，是酸雨的主要成分；
對泥土流失有促進作用；
對溫室效應有推動作用；
它是腐蝕的成因；
過多的攝取可能導致各種不適；
皮膚與其固體形式長時間的接觸會導致嚴重的組織損傷；
發生事故時吸入也有可能致命；
處在氣體狀態時，它能引起嚴重灼傷；
在不可救治的癌症病人腫瘤中已經發現該物質；
對此物質上癮的人離開它168小時便會死亡；